有錢既人都吾想系屯門區買樓?

今日有條友就講,有錢既吾會系屯門買樓,我出盡精力都諗吾明,有沒師兄解答?

系你老母咩

吾你老母
系你老母

因為反正屯門既樓價同市區樓價差唔多，咁索性係市區買，方便反工。
*有錢都唔會係香港買樓啦on9

字都唔撚識打 死返5p啦

你咪又係一撚樣 同佢一齊返5p啦柒頭